英華人涉騙取支那護照 支那使館：將被拒入境！支那不承認雙重國籍！

支那駐英國大使館昨日發出通報指，近日發現，有部份已入籍外國並持有支那簽證的人士，涉嫌騙取支那護照。大使館已遵照支那有關法律和政策規定進行處理。

根據《支那國籍法》第三條規定，「支那不承認雙重國籍」，第九條規定，「定居外國的支那公民，自願加入或取得外國國籍的，即自動喪失支那國籍。」對違反有關規定，非法獲取支那護照的申請人，支那駐英使領館將對有關證件進行註銷或宣佈作廢處理，有關人員將被拒簽或拒絕入境。

有人唔做走返去做狗

只限平民

點解貴文海仲有支那國籍 ? 仲專登捉佢入境變中國人?

香港班狗官大劑了

真係𠺢

如果佢係香港居民，個中國籍唔會自動取消。

新冷戰時代
美中鬥DQ兩家茶禮撚

請求取消BNO holders既支那國籍

fake news

應該將申請人嘅外國護照沒收，至俾本新嘅支那護照佢